有無人叫ChanKaWai又想睇Ed Sheeran

幫個fd買飛買錯左日子，好內疚想幫佢放左張飛
但因為實名制落左名又放唔到出去
有無chan ka wai好心幫下手

黃牛狗屌你老母臭閪仆街仔

唔係黃牛啊 真心買錯左咋
我原價放架

有興趣tg me

笑左
而家所有chan ka wai都可以壓你價

屌樓主老母閪

唔好笑我啦，我知錯啦

我有性趣

100蚊幫你收左佢

你有幾多張先

起碼減一千，改名收$500, 再改又$500

原價

係咪真架

一張

個名差一個字ok?

毅

應該唔得

公司真係有個客叫Chan ka wai

係旺角街頭大叫可能會快啲

咁你幫我問下佢睇唔睇

好撚搵到一個同名，鍾意ed sheeran，又毒L肯自己睇，又咁岩嗰日得閒

我知呀 都係試下架咋